任達華被襲前 正介紹支那樓盤衣食住行 順便入院一條龍

快d買樓，好方便

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

佢而家可以享受入院，生劏，殯儀，一條龍服務